窮人思維令你唔敢投資，唔敢離開香港

Bitcoin 一萬幾千既時候
你話驚個泡沫會爆唔買
依家升下升下去到六萬

匯豐跌到 $27既時候
你話收息廢老股唔買
依家低位升左就黎一倍仲派息

GME跌返落$60既時候
你話散戶SH做韭菜抵死唔買
依家上返$300

出身貧窮唔係真正令到你長期貧窮既原因
唔夠膽去博先係令到你繼續窮落去

去到今日，各國救生艇方案都開放俾香港人
但係你話冇錢點移民
其實去到外國你有手有腳你肯做，絕對餓你唔死
唔知去到幾時呢D方案關門或者中共鎖國
到時你想走都冇得走，真正永世做支那人

機會一次又一次擺係你面前
你唔珍惜，咁你只有永遠繼續做窮人

真正窮
係冇錢去投資

窮人係冇錢一蚊都冇

你點講都冇用
窮人係基因黎
多多藉口

有錢人都要睇risk-adjusted return
GME都可以擺埋同移民講

全部馬後炮

係喎，發達原來咁易，咁不如你貼倉all in落下隻爆升股表演下啦

預測嘅嘢其實好難講，而家升返你就會咁講啫，咁如果跌咗渣都冇得剩嘅時候就會有其他人學你咁寫返相反嘅嘢出嚟

咪再搵藉口啦
窮極都仲有P loan稅貸可以借

歡迎你舉例

叫人去loan 再投資

唔係應該你舉例點幾隻將來會爆升既股票先岩咩？

cls
咩比喻黎

借完Loan還唔到 又繼續做窮人
利申 有做緊樓豬講既野

gme幾十蚊既時候
你話驚個泡沫會爆唔買
依家升下升下去到300

係咪真係貧窮限制你想像
有腦既人都咁做緊

呢D post 哂氣

調轉講

GME 483 嗰時覺得仲有得升入左
tsla 8百幾又覺得有得升入左
買幣買中BitConnect
又點計

你講GME 都知你只係賭錢賭贏左
出黎教訓人

Bitcoin Tesla

loop loop大法，只要收息>>loan息=無本生利

Arbitrage is the simultaneous purchase and sale of the same asset in different markets in order to profit from tiny differences in the asset's listed price. It exploits short-lived variations in the price of identical or similar financial instruments in different markets or in different forms.

佢個point係叫你移民喎，你而家比人鎖住走唔到?

連登社工限制想像 阻人發達！！！

窮人表示：冇錢點走

窮人繼續係香港過住奴隸生活
俾支那人踩係腳下
升到中層post就已經封頂
高層位永遠冇你香港人份

佢啲例子全部係馬後炮，咁又點樣用黎支持佢個論點？

窮人老破同唔老破既生活都一樣架啦
當老破既opportunity cost低於gain from借錢投資就應該去馬啦

投機買股幾多人跳樓自殺

壹傳媒跌返落$0.4既時候
你話散戶SH做韭菜抵死唔買
依家去到$0.18

儲錢去加拿大, 唔敢投資

咁又冇得講
窮人嘅資源少
手頭上嘅資源可能就係夠呢一個月駛用

你唔講下思捷環球，100蚊跌到10蚊撈底，依家幾多呀，馬後炮仲講到自己好醒

你D邏輯係咪有問題
未發生既係假設性我點樣拎來做我既論證
我梗係拎D已發生既事出黎做例子啦
are you on9 bro

真係 窮人思想預左係封閉國家做奴隸

其實係 你儲係到都係擺
諗下點滾大佢
大有大滾 細有細滾

咁你唔講啲跌既黎做例子？
我支持人移民呀，但唔好叫人係咪都去覺得一定得先啦
同人講邏輯馬後炮你就叻

我賭馬會跳樓唔見你講

我咪叫你拎D跌既出嚟做例子囉
仲要我幫你搵埋你既論證你真心戇鳩

佢個POINT就根本站唔住腳，純粹係survivorship bias 既放大版，用返佢D 例子第一個POINT就係D人驚BITCOIN泡沫唔敢入市，講緊既係D人成日驚會爆而唔敢追求財富，但第2個POINT 既大貓正正就係爆撚左，佢個POINT就變左係D人唔敢去博價值股而唔係前景，美國大把銀行股都上返08年既高位，而第3個POINT就更加ON9拎隻賭仔股黎講，咁400入市同500入市個D點計，到今日重未回到WO，到時佢還會話你咁高都重追，抵撚死LA，但相同一句話用係另一個平行時空，BITCOIN爆左都係適用架，所以根本還係事後孔明亂鳩咁搵野黎批鬥，到移民果Part又唔拎去當年賣樓去到外國唔適應駛錢駛到一乾二淨要回流，計返佢當年唔賣SH樓市GOGOGO一早變賺多幾百萬甚至幾千萬LA。問返樓主一句你做咩當年BITCOIN一出唔買，你買左帶埋全港人移民太空都有機呀。

黑過黑氣石就咪撚學人賭啦

個post你開既點解係人地幫你搵？
你本身拎股票黎做例子就已經on9啦

未上返08年既高位。

淨係講升個D
趺個D 你又唔講

帶住你班垃圾嘥我自己錢咩

咁你咁叻幾時做下一個Elon musk？我真心想你成功，唔洗你養我

咁你條垃圾做咩當年BITCOIN唔ALL IN一百幾十萬落去一出唔買，TSLA 唔係最低位買?

而家賭錢贏左就可以教訓人 仲要屌人唔借錢去賭cls 笑撚到我

wow

睇財經節目有好多呀婆大膽高位買左股票，幾年長揸，跌到仆晒街都唔放點計？

已財務自由，搞緊移民
你繼續留係度共享大灣區榮耀啦

Gme我400個陣就係你咁諗
宜家輸緊半球 你點睇

樓主係窮人？

大家loan個風險唔同喎

better luck next time

買莊閒贏左笑鳩對家正一垃圾?跟著問返同樣贏既隊友做咩唔ALL IN 身家?

其實有好多隻暴跌左落黎GE股 都唔識番生 繼續尋底 你舉例都係舉得到呢幾隻 幾多隻死左無人講

倖存者偏差

你舉既例子只係冰山一角
有更多搏一搏輸更多既例子

淨係講gme玩option果班都變哂on9仔窮人思維

GME 0005
你算啦

繼續留係香港啦咁你
去外國只會輸更多唔適合你

真正窮嘅原因係祈望一朝唔洗用腦可以發達
所以六合彩就啱

但呢d人中左都好快變返窮
因為佢會用更多錢去買六合彩

滙豐跌到落$27嘅時候
你唔買科技股而走去買滙豐
係一項投資失誤

你咁講不如過大海博一舖，輸咗就跳樓投過胎

雖然我就唔知樓豬何時真何時假LA，但就繼續派膠先LA。

兩回事

survivor bias

YOLO
輸左就要刷首抽

正解，不過窮人唔會聽

Ho ball

匯豐上番100先講啦屌你 27蚊買係賺咗 唔講埋70-80蚊買果班人？ 一少部份人贏咗 但更多係輸到仆晒街

最簡單 tsla500嗰陣驚佢有排跌 唔買之餘仲放

Agger，但GME 都唔叫投資

呢D圖可以搵到一百幾十張俾你

gme 真係建議收皮

窮人思維令你唔敢去大灣區發展

我明樓主個意思

重點唔係贏定輸 係有無踏出果一步

岩
人生太短 出手要更大

明架啦
祝你係外國一帆風順啦下

咪即係證明你條友真膠難分，你講既事除左引為笑談博在座巴絲一笑之外，根本無參考性。

its okay. 之後敢唔敢入返先係重點

繼續留係度做支那人啦你

GME Bitcon都有人輸啦（已發生）
仲拎嚟做例子 錯曬啦
Btw 你講緊個啲叫高風險投機

你都識話窮啦 月月清撚有錢買咩 就算買左都無撚用啦 你估真係20蚊上到幾千萬咩

#74

原來樓主鳩upper 黎，笑撚死，死毒撚ff 自己嬴好多錢

樓主只係賭贏咗兩三次係度車大炮

其實冇咩好討論

樓望 我搏咗喇
點解個結果同你講既唔同嘅

樓主又賺幾多啊
咁多野講

根本個post就馬後炮，大把人投資投跳晒樓又唔見你講？
係度以偏概全

不嬲窮人思維就最鍾意瀨，咩都係人地嘅問題，永遠自己無問題。

先唔好講一舉交易點SHOW到你既BALANCE，亦都證明唔到係唔係你，就算兩者皆真，50萬都無，隨便搵個廢老退休拎MPF都分分鐘唔止LA，睇唔到對移民有D咩助力。

樓主講得啱，
窮人係輸心態

借完loan all in Bitcoin margin 你真係唔使做

真 凡事都有風險 窮人就係見到嗰風險唔敢做 一世都唔敢踏出第一步 成世安穩度日 成功人士好多都係敢冒嗰風險去搏

所以話樓主窮人就真係窮人
一早知既話去買六合彩一早發左達 仲洗同你妹下妹下
不過機會仲係到 下期一億彩池
唔好又miss左發達機會

講埋晒啲垃圾說話全部都係倖存者偏差嚟
一輸咪話破 跳樓都搞唔掂

移民同GME比

窮人先更加應該去博
因為已經冇乜野可以輸

我見連登仔好敢博 個個都輸身家

笑左。

咁樓主發左未

買gme賭啱咗就收皮啦根本同中六合彩發咗達冇分別

講到自己100%勝率長勝將軍咁 不如ff自己食哂gme koss amc 同sndl

真 但連六合彩都唔敢買無資格笑人

樓主移左去邊 分享下經驗

冚家剷嘅機會都係一次又一次擺係大家面前

唔係唔夠膽搏，係搏親最後結果都係仆街。

善用起底功能

窮人唔識投資係岩 但你d例子入面大部分都係投機唔係投資 唔好亂up

準備聽日辭職全職炒股，有咩要注意？

樓主有一百萬炒股 大生意黎

咁有高見 樓主下一步有咩部署

樓主啲邏輯 笑死

樓豬淨係睇到成功既例子,有啲股炒完一直跌到落底無人講就唔知

股票經紀+移民撚嘅combination最惡頂沒有之一

笑左 咁買妖股破產果啲係咩，樓主只係講成功既例子，一將功成萬骨枯，搏輸咗果啲家破人亡樓主提都唔提

賺緊？ 屌你

on9仔，真正窮人撚有next time咩

到你真係去馬果次

就係果次跌到仆街

好多野整定的

700得十幾蚊果時唔見樓主開Post既?
oh，有啲人剩係識馬後炮

聽日升定跌你都估唔撚到啦ON9

「最」撚完就後面就唔會跟「之一」
你呢啲中文就最撚惡頂

先唔講窮人有無錢投資同移民，樓主舉d投資例子真係把握到嘅有幾多個

巴打講得好呀 樓主呢啲而家就笑你冇勇氣冇膽乜乜物物
他日你搏完 移完民真係冇錢搞唔掂要做黑工 甚至被人烚被人歧視上黎訴苦 班友咪淨係會恥笑你 串鳩你冇料又想學人移民做蝗蟲/冇料就返大灣區啦
之前澳洲移民收緊個po都見唔少一開始就話乜都冇 冇技術冇錢都應該搏 移民quit comfort zone 唔係就港豬交稅俾港共

之後人地收緊政策 就話點解人地要俾啲廢柴 未上岸既移民 冇技術既人點解唔留喺香港做低下階層

輸咗就老破喎 點next啊 刷首抽啊戇鳩仔?

GME 400跌到40蚊個排唔見樓主出POST

樓主意思正確但啲例子錯哂

邏輯

就算送埋樓畀佢住, 有啲人都唔會去外國

樓主講緊嘅係喺自己承受到嘅情況下控制付出嘅成本去嘗試
一個二個講到要all in咁 就算bitcoin唔work gme唔work 世界都大把機會 差在肯唔肯去試咁解

狗幣呢？唔見你講既？

香港咁好 點解要走

其實你講得啱

Hindsight bias

我睇到既重點都係咁，講移民
可能其他人care錢多d la😂

沒有之一

我個名

無錯啊 輸左咪直接重刷首抽

唔夠膽去博先係令到你繼續窮落去
你覺得移民係夠膽去博
我覺得留低先係夠膽去博

人地想穩陣又唔比

真心好煩
想移咪移唔移咪唔移
使鬼你勸咁多咩

乜撚野叫窮人思維唔敢投資阿

拎佢將投資移民放埋一齊講，咁要睇下9X年移民同回流去計LA，用咩GME BITCOIN去計。

人地鍾意住香港都唔畀

其實，重點係移民唔係為發達啦。

你唔係買佢講嗰幾隻都係叫窮人思維㗎啦
敢投資蝕咗錢嘅人佢又唔提
幾多人係投資失誤變做真窮人又唔提嘅
正宗牛市股神唔講以為投資只會贏

我個藍絲fd都係咁講
“97移民咪又返黎”
我冇駁佢，因為大家level唔同，我講真，雖然我同佢十分fd😂

買L左788嗰d咪死得啦

事後馬後炮拎贏左既黎講冇意思

10隻裏面有9隻輸左你唔知姐

倖存者偏差黎

一方面笑人唔敢博
然後人地博完收咗皮 就笑鳩你弱智抵死 癲到屈你係PR五毛帶風向

兩樣野有乜關係?

樓主貼倉黎睇下

根本留同走都係take risk
中三畢業，香港做看更，就算有本BNO都好難去英國生活
我係覺得走到應該走，但又唔係要去到屌晒其人他人點解唔走，一定冇可能全部走得晒

咁要睇下回流人數同回流人士既講法LA，但9X年果班絕大多數都係蝕多過賺，賣樓個班唔駛講，樓市10年GOGOGO，重要咁大基數，根本極難追，重要當年D人唔少係有公司NGO政府公營基構既退休福利，但到左今日，個計法又有唔同，機會成本因人而異，分析過值博而又有能力既，就自行決定。

人生太短出手要更大 唔all in 不如唔好玩

最好走其實係英文好既三大學生而又唔係專科既，算係機會成本最低而能力上偏高。

又黎水晶球

窮先冇包袱話走就走有乜好諗

咁公道講句佢既論點係冇問題
但格硬搵啲唔關事既例子咪反而攪衰個討論

想問個問題：去外國 香港人可以做高層？有無成功例子？反而睇到有人話人地想請本地人多D wor eg之前RTHK視點31講移民果度

ON撚9，你舉個D例子全部馬後炮，講到咁勁你又有無買?或者講比我知之後點買?
移民個方面，想走咪走囉，想留咪留囉，每個人都有自身原因黎做決定，那怕個決定係錯都係自己負責番，都唔撚明兩邊點解要屌黎屌去，老實講洗撚你咁多管閑事咩?我移左民你有錢收呀?

全部馬後炮！！

有早知就冇乞衣啦！

移民同投資唔同既

不過有得走好走，港共日撚日清算手足

咁不如你講下係咪買完即等於賺左錢？
係咪要放先賺到錢？
咁大家都要放果時係咪總會有人蝕？
會蝕你又唔講？
個個都會發達？買幾多先可以叫發達？

agger
我都係俾貧窮限制了投資
從來無投資
自己開左間公司做小生意都係因為0成本但已經有客源先開始
賺左錢又唔拎啲錢去做宣傳搞大到
我都覺得自己垃圾黎

人生最大嘅冒險就係唔冒險

係㗎 不過呢個亦都係自然界既定律
任何權貴同有錢人都知道
自己有錢有權有勢
其實都係靠壓榨緊一班窮或者蠢人
個撚個天才邊撚個掃地洗碗?

出得呢啲post既金融垃圾一律block

佢擺明唔夠膽移等多d人移，壯大自己膽量

唔好撚話買曼聯有6倍 90分鐘秒曬你啲股票等成個月啦

用牛牛我去藍店都無所謂

咁你幫我借 再幫我賺埋 然後先再比返晒D錢我 我跟著再還

點解一到星期六都係呢的on 9 post

叫你比個倉黎睇下 股票係咩都唔識就學人講

好想知樓主幾錢開始買bitcoin , gme
貼倉先啦

你呢度有兩個主題
分別係窮人唔敢投資、窮人唔敢離開香港
投資同離開香港係兩回事,所需都唔同,為屌窮人而屌
雖然我窮,但係冇你咁ON9

就係睇你有冇勇氣離開Comfort zone
去承受失敗
利申:冇

第N屆紙上談兵大會現在正式開始

投機當投資

GME

我又學樓主
打開中史書咁多成功改朝換代例子
點解你又唔試下搞多次革命？？

矌逸國際由0.7升到1.9添啦最後點？

香港出名機會多 無論正定偏 一個人係香港去到27 28歲人都係窮 無決心+自救能力弱 去到外國都唔會發達

不過移民唔係講搵錢 係講生活模式 唔應該比較

On9 你講果d除左5仔都係高風險野
依定家事後出黎馬後炮係人都識
樓主咁勁 發左達未？ 咁同叫人借錢去澳門賭有咩分別
升緊架？ 輸左你幫人還？

買咗滙豐等退休

張賭枱連開三鋪大你都唔敢買 抵你窮

跟手敢買啦 呢po仲唔係開大
點知豬正仆街

真 高位買咗arkk就唔係咁講
同埋冇返咁上下積蓄去外國真係等收皮

樓主滑坡到

然後樓主就會笑鳩你抵死話你係pr帶風向叫人唔好買大

咁𠹌多正皮cctoy傻撚咗

有人投資 投到仆街跳樓又唔講 ？

成班不嬲都冇腦架啦

但去到英國，中層都無喎

咪就係，好舉唔舉 舉gme做例子 on99

4蚊？ 跌嗰陣個價應該40到咋喎

你由結果推返去前因
實啱嘅

Hindsight is 2020

同意隨時冇得走要成世做支那人
不過攞GME出嚟講就真係on9

錯唔哂
呢d機會十年先發生一次
岩岩個次機會發生左係上年3月
你錯過左
又要再等十年了

利申
借足一年人工
再孖展etf

其他時間就足你好運了

你講就易

結果論

後生一代好多人都進取㗎
只不過未買得中就已經輸好多

過幾日幾多係高位？幾時升？
咩價位入最好？ 星期一會升到幾多？ 如果跌跌到幾多錢？
精準d
你咁講我夠識啦

咪係我夠識講啦

gme 10蚊你班窮撚唔撚買？依家上300

07年又唔撚買Tesla，依家700啦

跌左升唔返果啲樓主又唔撚講

而家睇返轉頭緊係口響 而家笑人GME$60唔敢入 你個時夠膽入咩 馬後炮無撚用嘅 匯豐 GME Tesla 台積電你有無搏到 有無借貴利去搏 發達未 無搏到或者未發達就唔洗講呢啲廢話 因為你自自然然會知道啲人嘅諗法

佢地唔明，家下住半山個啲可能有一半都係玩槓桿70 倍，人地都係本住反正識人頂多老破
利伸：我冇呢啲勇氣

十幾年前，儲錢，打份牛工你死叫生活到，但今日成個經濟話你聽，你放每一蚊去銀行一定追唔到通脹，
好簡單，當年沙士樓，同租金都跌，人工都跌，但今次武肺乜都無跌反而仲會物價升，我都唔想係股市搵錢，但你唔搵，就=日日輸

樓主d on9邏輯都咁撚多人正皮

駁唔到

啲賭仔睇完幻想自己係賭神，買乜中乜

我問樓主借

贏咗還比你

輸咗做阿偉

樓豬俾人屌到潛撚左

瞓左無睇
樓主咁有先見之明移左民發左達未

投資一定賺架

都係嗰句 你唔係有幾百萬本 投機係你唯一脫貧辦法

窮撚大部分都係韮菜思維 叫班窮撚借錢咪覺得on9
醒既實會借錢去錢搵錢
結論係醒既唔洗你教 窮既唔聽你教

on9 你講啲發生左既嘢
馬後炮有撚用

早兩年All in買球員卡同噴火龍卡 宜家升幾百倍添
事後孔明 我夠識啦

我認同你講移民
但gme同賭錢冇分別，就咪拉埋一齊講啦

咪臭係
𣾀豐70蚊跌落40蚊又唔講
Arkk150跌落黎又唔講
Gme400蚊跌落300又唔講

樓主不如講上屆六合彩no
再屌人窮人思維唔買啦

On9 例子 咁如果我有買到gme, lets say $200入，然後佢一路跌到$40, 睇個勢你會覺得佢係永不超生回歸起點$20蚊定係低位反彈
你一路sh,彈到咪算你執番身彩，歷史洪流入面炒完一浸就永不番身既股比比皆是，你有信心唔係你買緊果隻？

同炒孖展同一個道理
一係賺到仆街
一係蝕到破產

我移民左 all in 緊gme 窮到仆晒街

認知問題
屋企人唔撚識教
睇多啲書見識下世界

點解呢啲垃圾POST會咁多人正
走係正確 但係講既野錯撚哂

馬後炮

住劏房
冇錢買tesla bitcoin
孖少少要賭身家

垃圾post
你話叫窮人開下眼界 走出comfort zone都叫啱

但係你d例子真係九唔搭八
唔好話窮人唔敢買gme 有錢人都未必買啦
無啦啦又拉埋移民黎講

叫人擺脫窮人思維之前
你就好心少睇d連登先啦
以為連登真係全世界咩

樓主依家住英國邊度？

LM

匯豐跌到 $27既時候

你而 家睇緊係見咗 底，
當時 70蚊跌落嚟， 60 蚊一堆人衝入去，50蚊鑽石底，40蚊鑽石能量底，30蚊宇宙鑽石能量底，上面既人有幾多上返水面

真 見到GME落40無錢買
道行未夠唔敢借錢炒股

算啦同佢講咁多 佢咪又係仲係香港

同賭波po貼事後飛班人一樣
啱啱李城又贏5比0，點解你又冇買，呢個世界咁多賺錢機會，李城咁so點解你睇唔到，因為你窮你冇眼光，有你都唔敢買，點解？因為你唔願意主動去搵曬呢個世界所有嘅賺錢機會

機會一次又一次擺係你面前
你唔珍惜，咁你只有永遠繼續做窮人

Survivorship bias

咪就係好似想多年零三年淘大花園咁囉
比着我知道佢升到咁撚樣我都借錢買啦

買得呢d遲早會還返比市場

其實去到外國你有手有腳你肯做，絕對餓你唔死

唐人街洗碗一定餓唔死嘅

好啲最多咪做藍領 又攰又污糟 人工又低

樓豬小學畢業未?

支牛計法好on9

窮人唔識儲錢投資

唔好問係連登叫人走果啲
10個有9.5個都仲係香港

連登仔就快拎到諾貝爾經濟學獎
「窮人窮係因為唔借錢炒Tesla Bitcoin GME」

講咁多你有冇買呀

傻仔, $70 入貨嗰班, 早期收息都收到傻啦. 唔上水面基本上都無點蝕入肉.

套股息炒股嘅大有人在, 你估連登仔得一注錢下下要all in 咩